Captain Marvel 能力一覽

**應該係漫畫中既能力

咪姐係超人

係床到咪又係俾男人屌

坐撚爆個男人唔得？
CM:我未坐就射

成個師奶咁
識唔識湊仔同煮飯?

咪又係雞

MCU嘅Kree族好廢

唔好預Captain Marvel好勁

mcu 隻hulk 比thanos 打到仆街
所以Toe to Teo hulk
仲話defeated thanos

條女個樣真係唔掂 完全冇英雄樣